想知出名無人性既連登仔，點睇送自己老人家入老人院

見連登仔咁多反社會人格現象，但係好似無咩人討論過老人院呢個話題

假設你時間有限無時間親自照顧佢地，同佢地已經無自理能力做咩都要人幫，你點睇送佢地入去？當然請工人係其中一個選擇，但係主要想睇下連登仔點睇老人院

歡迎自由討論

自己冇時間
佢又冇主理能力
唔送佢先係反人道

無人性嗰班連登仔應該直接送佢地入棺材

下午12時許 ，葵涌葵盛東邨盛安樓發生倫常慘劇，一名30多歲孝子疑因照顧60多歲病母，身心疲累，在無助之際鑽牛角尖，斬死坐輪椅母親後再跳樓圖自殺，被發現倒臥在斜坡，清醒被送瑪嘉烈醫院治理，警方暫列謀殺及企圖自殺案處理。

警方在上址16樓單位，發現一名女死者伏屍床上，頭部被斬多刀，頸部幾乎被斬甩，警方正調查事件。

據街坊表示，男子曾因要照顧患病母親表示辛苦，他常推坐輪椅母親到公園散步，他性格內向及孝順。現場消息指，男子曾做社工。

襯地冧啦 老人院錢都慳返

唔記得拋磚引玉sor

我自己係認為選擇送佢地入去係無問題，但係一定要同佢地協商過先，你直接不問情由送佢地入去，老實講就真係好仆街既。

如果位長者早已看透世事隨時準備釘蓋，我相信佢地都會明白唔想成為子女負累而自己會識做，咁我就會覺得送佢地入去無問題

久病床前無孝子

其實睇你地關係
如果係我會搵份方便既工咬住老本先，如果有閒錢咪請個人返來一齊照顧
冇錢咪自己辛苦啲

比著我係老人家，除非自己有錢，唔係都唔會比仔女送入老人院，又重負擔，自己自盡就算

大把人本身就係靠運氣上位
一走左就搵唔返個人工
有幾多人肯

入老人院慘過死

成個package來
冇乜實力嘅人通常都冇乜良心

窮人生仔正仆街

老而不死是為賊

應該會送？
自己都搞唔掂仲點搞埋佢
如果要格硬搞都得 但你係20至30歲左右的話 真係唔洗洗指意自己將來可以過得好 結婚啊女朋友啊豐富啲嘅物質生活啊 你諗都唔洗諗

送入老人院唔代表唔錫佢
你錫佢既 揀間近啲自己屋企既老院
日日去探佢都得架
就算依家疫情啲老院唔俾探
都可以video call
好多野都係事在人為
最緊要雙方溝通配合到就得